{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2455977?place[place_type]=GID&place[gid]=2455977&place[latitude]=35.3596095063&place[longitude]=129.3341003608&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "간절곶 까르마레 펜션"
    },
    "text": "蔚山プールビルラインのカルマーレは季節岬に位置しており、客室内には様々な施設が提供されています。 客室内では無料Wi-Fiが利用できますし、バーベキュー設備もあります。 また、水泳を楽しめるプールもあり、10:00から18:00まで利用できます。 水泳をする時は水泳帽と水着を着用し、乳幼児連れの時は安全に注意しなければなりません。 バーベキュー設備を利用したい場合は事前に連絡が必要ですし、バーベキュー機械のレンタルは追加料金が発生します。 バーベキューの利用時間は18:00から21:00までで、天候や季節によって利用が制限される場合があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 退室時間まで掃除が行われるので、必ず時間を守らなければなりません。 人数の追加をご希望の場合は、追加料金が発生し、客室の最大定員を超える場合は入室できません。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされないことがあるため、二重予約が発生することがあります。 施設利用時には他の利用客の便宜のためにきれいに使用し、無分別な娯楽と高声放歌は自制しなければなりません。 また、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの料理は禁止されています。 生ゴミは分別があり、台所用品は洗浄する必要があります。 施設の責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時でも責任は利用者にあります。 施設物に損傷や破損がある場合は、宿泊施設の運営者に知らせる必要があります。 客室内では禁煙されており、付加サービスや付帯施設の価格や利用制限を予約前にご確認ください。 ペットと未成年者の入室は禁止されています。 退室時には客室整理後、点検を受けて客室の鍵を返却する必要があります。 予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルになる場合がありますので、予約確定可否は宿泊先で確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルマーレはどこに位置していますか？",
            "answer": "カルマーレは季節岬に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiが利用できますし、バーベキュー設備もあります。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは10:00から18:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "水泳をする際の注意事項はありますか？",
            "answer": "水泳をする時は水泳帽と水着を着用し、乳幼児連れの時は安全に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用するにはどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキュー設備を利用したい場合は事前に連絡が必要ですし、バーベキュー機械のレンタルは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は18:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加の人数を宿泊する場合は追加料金が発生し、客室の最大定員を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムでアップデートされますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムでアップデートされないことがあります。"
        },
        {
            "question": "施設利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "施設利用時には他の利用客の便宜のためにきれいに使用し、無分別な娯楽と高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で食べ物の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "生ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "生ゴミは分別があり、台所用品は洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の責任について教えてください。",
            "answer": "施設の責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時でも責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "施設物に損傷や破損があった場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "施設物に損傷や破損がある場合は、宿泊施設の運営者に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では禁煙されており、付加サービスや付帯施設の価格や利用制限を予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は入室できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室整理後、点検を受けて客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約確定可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルになる場合がありますので、予約確定可否は宿泊先で確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 744
    }
}